大家啲貓貓有無飯後強逼大便習慣？

我有個女四個半月有個習慣,次次開餐完一陣就即刻去廁所大便
有時好似係夾硬都要疴啲嘢出嚟咁,佢本身又易肚疴……
大家啲貓會唔會咁?
另外
我兩個女唔知點解食肉絲罐好易疴爛
食肉醬罐又唔會
上個月仲大手買入Thrive幼貓罐 暫時唔食住
依家有淨27罐THRIVE COMPLETE KITTEN
如果有人想有要可搵我